[皇區] 巴黎聖日耳門 對 皇家馬德里

📝💪 Our starting XI in Paris!
#RMUCL | #HalaMadrid

Captain Benzema

【赤納粹賀壽系列】10.1 讓燭光燃點維港
晚上8點 維多利亞港
悼念太子831死者&新屋嶺義士
毋忘天安門八九六四民運遇難者

10.1 8點 維港見

《自由花》

《血染的風采》

《血染的風采》－習維尼老婆彭麗媛版

456

PSG XI 🚨

Keylor Navas; Meunier, Thiago Silva, Kimpembe, Bernat; Verratti, Marquinhos, Gueye; Di María, Icardi, Sarabia

Mendy militao

冇尼馬

停賽呀ching

Thx

有應該易贏d

有冇link

超級無敵真皇蒲頭

卡雲尼 麥巴比呢？

Mbappe
10

鈀狗答你 傷能晒

傷咗應該

咁仲邊洗踢

Benzema 💫

Lm

今晚又要靠占士

咩台有得睇，有冇link

大聖 賓周 世三

同問

想問有無手機link 唔係香港

沙拉比亞拿華斯迪馬利亞打爆西波皇

Link

佩仔食屎

留名

世三

拿華斯

livesport條英文好清

Club Brugge & Galatasaray ended 0-0. Winner between Real Madrid & PSG takes sole control of Group A. #ChampionsLeague

賓狗隊長

Warm Up

對面三箭頭冇晒 替代嗰三個都好撚勁

賓周對長

睇我賓隊屠殺對手

有無中文link ?

Jm9

件衫好靚

基耶 華拉堤 馬堅奴斯 搶撚死

金字

gana係平價kante咁
成場比人逼搶了

李城冠嗰季佢防守數據仲好過干堤

bale

好似聯賽攔截次數最多
巴黎執到寶
後備仲有靴里拉...

作客印Hazard 主場Benzema

Bale

早d交就好了

冇右腳

有無link

買mendy真係執到寶

Mendy

對唔住自己個ID

盤扭快到

防守都有料到

垃圾占暫時踢得幾好

前面三個要西波了

迪馬慶祝

天使

迪馬咁撚高興

個龍同對面換救到啦

比人456

25仔

屌 原來我搞錯兩隊波衫

25輸近柱

25古

廢撚到...

Courtois

迪馬真係好反骨

膠圖C 加華

調轉左

咁樣比人近柱入
古爾圖斯真係可以快D執包袱

25好撚廢

駁5刀

456了垃圾

屌條友識唔識封近柱架

換走拿華斯

迪馬真係好勁 真天使..
由打翼鋒 中場中 去到巴黎 愈踢愈前 有更多射門權比佢

輸近柱

屌 25古

25真心垃圾

呢下真係米仔同拉膠嘅分別
拉膠應該鏟埋去封到位

keyword心裡恥笑

俾人456啦 咁撚易入

25又失近柱，廢到

Areola

換areola落場算

求美斯同渠gif

世3

拿華斯行去對面恥笑佢啦

navas

大細同近柱係佢弱點

世三今晚救唔救到世界

世三d級數

呢球分分鐘巴黎個rico都封到

拖舟點解唔用自己同鄉打龍

二五古幾時先有clean sheet

球王賓會打救我地！

james清得好

不如話驚波仔都救到

買古圖斯真係最弱智既決定

咁嘅防線

炒車

認真， 呢球我落場都封到

比navas走都係

呢球篤波個球速又真係好快，又冇腳影捉

有球必應咁樣 好難有喎

都無可能輸近柱咁肉酸

Kepa真係勁啲死辣殺拖舟

沾屎比得好 射撚到咁

輸在手短

James 打cm原來幾好

試場已經係咁

輸近柱的確係要屌尤其係個射門角度唔大

果下佢失平衡

上

占士果然攻守兼備

喺屋企大聲 「嘩！」俾人屌

佔士依球中就有

法藉神鋒救世未

好在militao封到

咪撚搞笑啦佢比人逼多兩下現曬形啦

占屎

㹨獁好撚勁

仲有冇人敢反我地迷占黨

倒戈分外落力

拿華斯都係

屌巴黎B隊都豬

幾時可以對祖比c朗射死

碧咸

對面3隻倒戈

賓隊冇頭

古圖同大家講手長都未必有用

次回合人地三叉擊復出點算

beckham

咸爺支持皇馬定PSG?

唔知佢撐邊邊

腳長都係
求美斯同渠gif

球波又係難頂

可能幫佢自己隊美職隊揀緊人

james逼到金賓比差自爆

我占好勤力

mendy真係

文迪快到

mendy

占士又逼到對方失誤

迪馬係咪通左巴利渠

牙占是無辜的

呢球如果係馬些路 2:0左啦

拖舟咁搞法真係可能會有摩佬回歸

哥倫比亞天王！

最似水貨既文迪反而唔係

巴黎中場3個逼搶咁勁
次回合有埋三叉擊
都幾難打

jovic仲等緊機會

0搶逼

飛鏟救射門

任人猜

好撚廢波皮都摩唔倒倒

我想講米路今場好勁

追唔追到
世三唔多掂

世三好似未訓醒咁

西波

比國家隊隊友mark實

451仲縮咁後 淨打長傳賓周跑咁慢點打反擊

navas過返黎守龍未

今季正式賽事第一場

積仔呢排做乜

啱架喇 唔通靠古圖咩

罰球

點解世三好似廢過係轟咁多咁

占土

冇佢份 sor

差D

Kayword守好難入

自願離開

下半場應該會自爆

當練波

2-0

-d

有撚得佢射，踢埋啲擦鞋仔波，番去防守啦

又迪sql

有心病

屌原來Navas倒戈
屌打25古

咁樣黃

完

馬

射得好過占

迪馬勁撚到

屌
幾時鏟埋草

二五圖

駛唔駛咁博命

同空龍有冇分別。。

係咪要帽了

天使咩事 好撚25

又近柱

屌你老母 25古

又唔怪得佢ge呢球

又係近枉
半場換龍啦diao

wants revenge真係出撚晒奶力
同場仲要有猩占呢兩個逼佢走嘅人

轉台睇阿朗

真係456

黄大仙

25圖企捉迪射遠柱

屌俾迪馬撚狗

天使👼🏻下凡

又關佢事

尼馬笑晒

巴利

咁快

mbappe neymar: 好撚彩冇轉去呢隊西波

mbappe笑到

屁馬同包皮恥笑

大聖

拖舟個3連霸呃返黎

包皮唔上賊船了

嘩... 咁樣笠死

車迷表示根本垃圾

嘩

唔計?

猩猩

心諗次循環贏幾多球好

痴撚線呢球

手球

下

美猴王

Var?

係咪手球

bale隻手好似唔撚協調咁

modric全盛期同 朗carry

手球?

仆街真係手球

OK,訓覺

QUOTE錯

手球啦

呢下手笑到我抽筋

唔撚計

小兒麻痺發作

屌bar

吹左

但呢球真心痴線
猩冇慶祝都應該知var會吹?

goal disallowed

而家先醒 Militao踢成點

古圖冇呢D運

真係hi 1 hi 慘

多手

用手推波

白撚痴

又遠射

麻麻

賓周世三踢緊乜？

大聖用手

關心下25

放棄左

皇馬呢排下下入完波都被var收皮咁

世三有出?

2球近柱

隱左形

早抖各位

次名出線，歐聯16郎

搵緊

應該冇

16強對祖記得唔得

訓醒喇世三

踢到成隻機師咁

高度一樣
表現暫時都一樣

c朗大你四喜啦， 25 咁級數

閘得靚

天使係咪唔記得自己流緊咩血

大大巴刮落主席度

未鏟草

迪馬好神勇

中場輸撚晒,屌你老母拖狗

搞乜即討d留言質素咁撚似d Facebook page既

每個人倒戈皇馬都係咁

迪馬一個打到你瀨曬屎

禁區邊扭咁耐唔人截

無人截

屌你老母死拖狗

當年賣佢買占屎

三叉擊復出仲得了

隻25除左角球可以屈人高之外都唔知有乜撚野用

地波比人通坑渠

嫌佢唔夠靚仔

皇馬踢得最好我覺得係巴爾。。其他人行行企企等收工

多得佩狗

巴黎條中場完勝
後備仲有靴里拉
拖丹技窮了

舊將入波成功率up
條中後場唔得，比人不停強姦

夏薩特做過啲咩

我地中場得3條友
你想光頭佬點排陣

中場輸成條街

等睇摩佬回家

子華神話齋，出現左囉

賣llorente

三個都防中要鬥搶實輸㗎

人地都迫得幾緊，傳送又唔得

25最撚勁

當初為左占士賣走迪馬...而家迪馬仲唔報仇

佢賣借/撚曬啲中場又唔買人

meunier熟晒佢d踢法

為左25唔要keyword😂

佩狗

賣太子係最弱智既行為

屌賣太子跟本就on9

又差D

1月艾歷臣啦

世三賓隊踢乜9

巴爾今場唔錯啦
賓狗世三上力啦屌

猩 真大賽球員

好掛住太子，你最近還好嗎

牙維出黎可能踢得好過世三

-.-

世三=白牙維

上半場0中龍

25圖

成隊得巴爾踢緊波

var disallowed

屌你老母==
45分鍾睇左D乜鳩

本來已經去左中國
而家救緊隊波

25跌晒watt啦...由車路士過來一直都踢唔到水準

好撚廢

屌你老母肉盾完爆柒頭沾

頭10分鐘唔差
之後就係古圖同迪馬show time

無踢過一場好波

屌你老母拖狗成隊波比返佩仔教算啦

心諗：好彩冇上賊船

真係唔話佢廢佢都真係堅平庸

係人都知25跌啦
得拖舟、佩狗唔撚知

比世清教算啦

心諗次循環贏幾多

咪比你搞死囉

Militao 成日失位 又亂出
積仔自從個心有事後 回防速度慢左好多
kroos散步 無拉空間
james 成日傳波唔到位
世三比人mark死

賓狗又唔撚去左路
獲獲就咁駁下腳就塞返中間
卻老又唔撚柒識上前攻
得世三同文迪兩個踢西咩條左路

躝吧啦，25圖，真係好廢

場場都失波...對垃圾都可以失幾粒

後場猜波已經唔穩陣，一過半場就斷
一個反擊係咁先

輸少過4粒當贏

總之下半場唔要見到機司

公道講 上場同對切爾達係做左英雄既
不過耐唔耐就爆一次

沾屎拎腳波都腳震咁款

唯一係見到keyword有住好人家都倍感安慰既

後備冇中場

咁都叫唔差...人地PSG加快少少節奏都跟唔撚到了....
同上季一撚樣

卡吐

點解隊波柒左咁撚多

下季用雞米頂積仔好過啦
1月簽大力神過黎幫拖啦

買人換卻個位啦
一月重槌艾歷臣

同上年一9樣

柒咗好耐啦

拖狗唔撚要

條中場慢撚到閪咁
塞左大力臣同VDB比你又唔撚要 屌啦==

傷鳩晒
唔買人 鳩賣中場

咪撚James 76 out
Vazquez 76 in
你老母

下半場換areola rodrygo jovic

死都要普巴

心入面應該嬲到pk
要25唔要佢

屌你老母佩狗條傻閪就續廢柴卻老
拖狗條傻閪就唔識教波
踢佢老母咩

繼續死追普巴 其他人全部一律say no

卻係回塘最快個位

你放心
一定會

咪反我拖dad

仲有牙維

人地冇普巴唔sick教

買完大力神再追普巴好過乜都無

盧蛇是無辜的

屌你老未人地已經冇尼馬麥皮

含撚啦你

中場無個轉到身俾波 一縮番轉頭人地就擺哂係度

半場就應該換牙祖入場啦

蘇蛇先係無辜的

條契弟迷普巴獌肯放先得㗎

卻老上半場除咗死球有冇係對手前半場出現過
自己話唔係防中
但係逗到防中咁撚深
後面有米路執屎佢就上前啦仆街

人地佐真奴黎架嘛

換撚左占or卻 直接扔粒波俾世三撚 擺多個jovic入禁區啦屌

買人啦

沾屎+卻老=最沽名釣譽中場

感覺猩會被換

平時靠細佬過人
依家成隊個突破位唔見左

咁會456

唔好玩啦
佐真奴勁佢好多

拖換牙維出黎救駕

收沾出jovic
442算啦

The BBC reports that Real Madrid manager Zinedine Zidane blocked the signings of both Christian Eriksen and Donny van de Beek after Los Blancos had already agreed terms with both players, because he insisted club president Florentino Perez sign his No. 1 midfield target: Paul Pogba.

人地都開始助攻
卻就退步緊

抵啦

拖舟足蘭

daddy翻黎
決定唔買普巴

卻淨係識龜速分邊同橫傳刷數據
根本就係皇馬丹尼臣

我OK

btw eriksen_23 啱啱對奧林比亞高斯嘅失控球次數: 22 (最高)

上季開始回塘
連遠射都無埋

賓狗死垃圾

CLS

明明睇倒佢地好落力
但係又踢成咁 又散又慢又笠
冇波既唔郁 得後場互含
含到咁上下就求其一腳西走粒波比人打反擊
仲廢撚過0607 0708隊皇馬

今季入咗球
不過有幾何會射

宜家都會456

1月重槌艾歷臣
一係買人
一係拖足蘭

無波嘅唔郁真係啱聽
腳臭斯同賓狗馬有冇出過汗

呢個班底咩榮譽都拎過咁滯，仲邊會同你咁好鬥志

拖會躝先

勿理猁狗

其實買埋大力臣都冇乜用 全隊人都閪

掛住拿華斯祈禱
可惜已經係對面隊

3:0

呢隊巴黎都踢成咁丶full team點然

卻個位換艾歷臣
世三要打翻起
拉莫斯militao輪住踢

sor睇錯

630

諗住失得

慌你唔會失第3 4 5球

三叉擊會點撚我地中後場

歐聯冠軍條龍骨其實差唔多收皮 不過冇人接到班

猩猩比迪馬扭返轉頭

要買人重組
三冠個陣開始老同回塘
卻奧斯換艾歷臣
摩迪個位都要換

細路摩迪卻都要換

大力臣都開始老

牙朗一走就冇左條頸椎啦

卻

卻老

對面逼到咁入

除左米路 積之外 其他都要換 老到仆街

咁樣傳，當對面on9?

巴黎中場三個癲佬喪逼
一陣換埋靴里拉出黎

And 華仔

積都回塘啦
下季雞米番黎爭位

皇馬護老院

米路 華拉尼 積之外其他位都要買人
d錢唔慳得

卻老防守咁撚柒廢 踢到個防中咁

高價買廢老

ordiozola同雞米

拖依然場場出

Odrio預左走

誰能代替佢地位？

今季比佢踢多d啦
積唔係好掂

追番粒和都收貨

又唔買中場
所以冇

續咗四年约

迪馬瞓低

Odrio都唔掂

Mendy ho ball
希望斷腳

養生球

呢隊皇好似喪失左入死球既能力咁

下季左閘Mendy Reguilon

最撚對版係mendy 明顯有腦過肥牛

齋橫傳

右閘hakimi

係踢波嘅能力都冇

冇拉膠mark死華仔夠做啦

積仔季季踢得廿幾場聯賽

今場無埋拉膠
最大機會入到corner既應該係米路

屌keyword 真係穩過二五古屌ls死佩狗

散步刷數據

閪撚到

換人未

差D迪馬有帽帽

差啲又一粒

追到普巴無問題 追唔到又唔買第件

差D 3-0

差d

拖舟

報恩

不停強姦中

世3
既然都係廢，換下jovic 試試佢啦

迪馬正前 要撚狗了

痴線 真係好撚廢

屌

果下轉身

占

差d又輸

賣迪馬買占

殘陣鈀屌打

大人VS幼稚園

去到呢啲位 通常都係死守俾人入多粒
然後是但換人完場

俾D攻勢睇吓得唔得

唔知以為睇緊以前聖卡練龍賽

25 show time?
定成班做佢？

63分鍾都冇改善仲唔撚換人

無攻勢
猩占等換

球證受傷
邊隊隊醫上場

牙維司機入

點解世三廢過係轟咁多

又要睇機司

巴黎撚完未，我哋波都控唔倒

Odegaard下季番黎頂卻都好

好撚笠 係度磨 中場好慢
對面進攻好直接

唔換人？

仲廢過上年
光頭佬

G持

係咪買錯左世三細佬？

屌世三帶去死位做乜
車仔d拐大位射去晒邊

呢排好似踢得幾好，J得過

odegaard已經變左大隻佬

有拉膠個陣都唔見得啲死球有威脅

個腦留低左係轟到

細佬尋日都唔好得去邊

勁好撚多

咪又係做卻摩後備

完全無狀態

上場佢對下體入波添

返黎坐

Link plzzzz

又話demand glory

賣卻啦

認真 70都唔撚換係做乜撚嘢

換世三

續左四年了

靴里拉繼續逼搶
我地換司機

又機司

442

就睇下機司有咩表現

機師 都好過睇維

機司

劇本就是這樣
過期暗黑兵法

就講就換

占卻

踢到33 34歲都可能係正選
皇家老人院

輸了

隔一陣應該猩換牙維

留名睇機司勁撚過世3

攬卻攬到幾時

幫到你

換人都幾正路 最好rodrygo/vinicius換一換賓先

前中後都好多無壓力傳球失誤

出牙祖啦屌你老母

係都換賓周都唔知踢乜

係囉，反正都係輸
場場得10分鐘比佢玩

好撚廢呀對波

換出黎散步

咁踢落去應該蛋都破唔到

非普巴唔要
多謝拖唔買中場

門都冇射過咁滯

Odegaard回家吧

一個gueye已經贏晒我地中場

訓左無睇 拿華斯擋左幾多球

連對面半場都過唔到

入到禁區咩

門都冇撚射過

吹乜？

屌 又炸糊

得var cancel個球
其他都唔中目標

on99

越位

咁都計越位？

機司越

on9

越乜撚

累街坊
明明唔關佢事
點解吹佢越

明知越位就咪撚走埋去啦傻鳩

屌 block到對面

又唔計

某啦某啦

真係無野講 註定係破唔到蛋

機司on9 走埋去做乜

.....

屌
1球手球
1球越位

個腦塞系咗？？？？

入極都唔計

仲諗住睇神救

越咁多好心就咪走埋去

拖狗拉大隊離場啦
入撚親都吹唔計
踢嚟把撚

二比二打和

咁都唔計

行埋個波到唔吹你都唔得啦

機司
行去仲乜9

捱夜睇到5點
睇依場咁既垃圾閪波

手球都算 打晒波

25古2球失近柱好睇d

屌你老母機司，踢少個冇咁嬲

好撚憎件機司
又廢又無腦

累街坊

不停被攻

如果係psg球迷會覺得幾好睇

賓周差少少

柱邊 賓賓要醒覺

又中

一盤散沙

機師咁既料可以踢皇馬咁多年

換牙維

賓狗冇頭

條中場贏晒

光頭佬冇第二招

仲要多機會上陣

本土球員福利

劇本

多謝拖狗

其實feel到b9有返啲火

有冇人覺得華拉尼啲用波好撚閪

賓狗轉身

黎黎去去都係呢幾個
我地都識教

人地已經讓雙臂

賓狗宜家先嚟認真
唔好再遲d

無拉莫斯提場

無左拉膠點算

加隻腳

屌牙維咁鏟落去為乜

咁應該換邊個

包皮尼馬瘋狂中出兩閘

爆完又儲返成個月氣

求其搵隊中遊接收Vazquez啦

牙維好兇狠

邊個換左占

讓晒3件主力都屌打

屌你老母牙維做乜鳩呀

三叉擊復出埋會點

完全想像唔到包皮屁馬落埋場 個結果係幾恐怖

睇牙維我寧願睇Rodrygo

尼馬對積

567

0-0-11

人地巴黎殘陣都撚狗咁撚，落去踢歐霸啦屌

45678

老實講，一直都唔覺得世三勁，買zaha仲好，又平

有埋呢兩個應該屌都冇得你屌

到時左閘要用番細佬

冇眼睇

雙閘中出
mendy都可能頂到
右路就...

咁其實我地都無左拉膠摩迪既

jovic 場場都冇波到佢腳

水晶宮叫價7千萬
世三賺球衣錢

無c朗嘅皇馬真係唔知踢緊乜

無乜分別

冇咗拉膠防守差好遠
冇咗細路進攻差好遠
中場線最後三人
唔好講到我地夫添打人地青年軍咁ok?

條中場問題大啲

係咪有得比人哋前面三件都冇

咪係

c朗走係主因
但其他人回塘都係問題
未換班

轉台睇我朗算

中場餵到都無人食到啦

當你搵摩迪出嚟，成對波都好散咁，有無人明

咪撚呃自己

爆唔到

垃圾皇馬 32強出局啦

世三一億，沙夏7千萬

傻嘅都識揀掛

Sor覆錯

落去踢歐霸算啦

有摩又可以點

今場都真係黑到爆 球球都唔計 俾人侵犯又唔吹

阿華拉堤今日扮跌左幾多次

贏球衣錢，輸波，同埋球衣真係咁值錢咩，輸名氣其實仲傷，1億可以買好多靚野

8射0中

無摩同伊 中場無人運到波上去
沾卻身都轉唔到

巴利隻手

賴地硬 bale無手球咩？benc馬個無越位咩？

黑唔黑都係0中龍

屁馬同包皮出埋嚟，分分鐘456

比對面三個中場逼到次次回後

機師

咁都俾下體會追和

咁前面邊個可以入波呀，成班柒下柒下

幾時先出Rodrygo
牙維次次表現都差唔多

Benz馬射

比人撚狗

三蛋

諗唔撚明 中場無活力上季已經係最大問題
食埋雞胸都可以唔買人唔換人仲要賣人

隔籬嗰度失兩球追兩球
我地失兩球都仲柒下柒下咁

好呀 3:0

卻奧斯食撚屎

拖舟躪

撚到

撚狗咁撚呀

3-0

3:0 靚到

bernat+meunier
一對閘撚我地狗

卻咁樣傳失比人反擊

卻老快啲躝啦屌

十六郎都冇你份

我覺得出摩迪都冇分別
條中場冇活力，摩迪卻佬都老，其實留高華錫同斯巴路斯接班咪好，起碼有活力
當然要搵返一線就點都要買人

利申:利撚

牙朗個邊都2:2

屁馬包皮開心到

俾人地兩隻閘撚好唔好意思

賓無越位
係機師越

等睇分組賽出局

高華錫想走留佢有咩用
唔應該賣M洛就真

尼馬包皮都未踢

逼走牙朗真係唔知做乜柒，又未回塘
利申 前皇迷 而家跟埋牙朗轉會

包皮開心到小朋友咁

中前場斷撚晒啲波，拖狗好野

唔止c朗

你呢d叫朗迷 唔好扮皇迷啦

傳比機師做乜鳩

....

諗下點樣將rodrygo變成戰力啦

牙朗差啲絕殺

屌你老母杜曹贏緊波都指指點點
拖狗輸波就真係死老母咁款

咪就係躪

牙維見曬底

想走係因為機會唔多姐
但卻佬摩笛老，其實應該比多d機會後生

嗰邊C朗差啲一扭四絕殺

c朗差d solo絕殺

太子

拖狗出晒班契仔已經好滿足了

駁唔到，不過無咗牙朗，皇馬真係踢撚到D3咁

冇拉隊真係唔洗玩

牙朗差d絕殺

又捱夜睇西波

馬體會更稱心

咁又係，摸迪同拉膠出得番你方唔屌打番人咩

得啦過主啦

嘩c朗超可惜

關皇馬咩事呀

收皮啦疤狗

係下體會，你係咪皇㗎

入錯post

屌psg對皇馬完場即將轉鏡頭去祖記

佢岩岩自動轉台去果邊

機師做單擋阻到gueye

成場0中龍，屌你老母

唔買Vdb 明明有活力有入球能力
卻快鳩d賣比曼啦

轉播完場轉台

教練分野

3:0爽

人腳係問題
但最大問題係教練

次循環仲多

光頭佬要普巴呀

Psg今場啲搶逼走位屌打垃圾皇

要番摩daddy 制唔制

PSG前場一壓就失波

我buy

屌你我迷摩你問我制唔制

呢到越來越反拖

一個扭五個

要番daddy攻唔到起碼防守唔會咁鳩

守得好又有防反
daddy啦

巴黎好猜得
下下都俾到
好穩陣
馬騮搶球咁

世三+daddy=英超冠軍

華拉堤肉盾派牌
馬昆奴斯古耶搶截
中場贏硬

而家最大問題係班大帝
仲停留係三冠王既心態
唔撚逼唔撚搶
交波又亂咁交
當正自己一定交到咁
以前就話鳩俾都總有一次牙朗食到
而家可以靠邊個？

佢教啲波除咗鳩白有邊個唔反

世三 有幾球唔自己射 想組織

今季都係無乜希望 條中場線唔會夠人搶 岀邊個都死 個個又老又慢 真係絕望 呢場連反擊能力都無

唔圍住世三踢 世三踢得好廢

領隊都係問題之一
block transfer

係喎摩同世三關係麻麻

米路摩迪華維迪
前面世三賓狗猩猩

因為當年摩三季魔咒

做夠笑話未，上季到以家比人炒左幾多次3:0，唔止中場問題，根本成隊教要換過曬佢

光頭佬iq得50

佩狗肯買中場ga
係拖block transfer

將世三改造變機師

死追普巴但又追唔到

Who need Ronaldo

拖丹都係走吧啦 唔夠人搶仲踢433 仲要前邊個3個都係唔會落黎幫波 踢到442先有benzema落黎拎下波

卡華積今場世界級垃圾

想俾哥帥教 起碼有改變先

Gueye今場踢到成個kante咁

全隊都係唔洗爭

上季翻黎個陣簽左幾多年約

尼馬已經未踢

逼到卻同占淨係可以分邊同回傳

其實係我地中場太廢顯得佢好似簡迪

買左世三，咪一鳩樣

2022年6月30日

沾屎本身波底就廢啦
下半場俾人逼甩肉盾笠唔入
你睇班迷沾潛晒水就知

機司改造計劃

又要貼錢送走

每年1星政策 今年買 過氣世三
佢車仔已經 心態成日揀波踢

要係咁比波佢
但拖當佢機師咁看待都無計

call定摩daddy準備啦

買完就位塞位 完全冇諗過點用世三

最慘jovic
場場都冇波掂
次次都係出黎散下步

要摩佬迫害佢先有機，佢話曬佩狗契仔

一簽佢我都對今季無乜大希望 我覺得佢根本就做唔到大佬 帶唔起成隊波 踢多兩年應該跌watt收埋皮

到時就有包皮啦

包皮睇完今場唔撚黎啦

我唔信